心思思想轉靜音機箱

家下部機初初砌果陣落得太多RGB，睇到眼花
一打機就聽到風扇轉到呼呼聲所以想拎走哂燈條/rgb 風扇換d靜又散熱好嘅風扇上返去。
依加用緊corsair 275R,想集思廣益一下有冇咩case推薦？

Antec P5
平靚正

RGB有得off

關rgb, 用software 較風扇轉數應該解決到你嘅問題。

如果都係要換嘅，define r6/ define c都係唔錯嘅靜音箱

Thx bro! 風扇有咩話邊款好?

試下換晒打排d風扇做a12x25

Noutac NF-A12x25 ULN囉
但1200rpm黎 12db

你隻牛/gpu/pump 都嘈過佢好多

Btw打機先聽到呼呼聲應該係gpu嘈喎

你試下stress test粒cpu，睇下嘈唔嘈，唔嘈就即係99.9％gpu問題

樓主試下唔好裝塊側板 個溫度會降低唔小 溫度低=風扇靜

光污染問題嚴重

放腳下面
個頭望mon
真係光污染
除左開機都應該唔會望落去

樓主你個冷排係裝左4個風扇？想問下你係抽出定抽入 我都係275R 前面裝h115i兩個140mm風扇抽風入嚟都好靜喎

咁難怪會嘈同熱，睇返圖你成個機箱都冇入風風扇，你機箱冇對流，又行負壓D凍風只可以係機箱D罅到入，唔夠冷卻D件，風扇行full speed先勉強散到熱

DEFINE 7

Corsair 275Q

dark base 700
連跟機送嗰兩隻風扇都係靚野黎

換左都一樣嘈

前面四隻改入風，後面改出風，效果會好好多。你冷排用四隻風扇，係好嘅做法，可以用更低風速做到更好散熱效能，到時你喺bios set 返低啲風速就會靜好多